日本副總理麻生太郎爆料！意大利代表：『那只是黃種人會得的病』

有片，有Twitter翻譯

25.1K Retweets
67.1K Likes

台灣PTT亦都上左熱門Post

準備打世界大戰未

意大利人祖先咪又係中國人

算唔算究極回力標

直頭係啦所以大家都係唔好亂講野

白皮豬蠢過閪
仲有一日會比我地香港帝國統治

如果唔係香港要食住白皮豬嘅話 我都想佢地快啲死

仲有日本Twitter網友提醒，上個月倫敦市長參選人貝利講：「倫敦可以接手舉辦2020奧運！」

結果而家倫敦個形勢仲惡劣過東京

港皇係誠哥？

唔係想咒白種人
但人地善意提醒世界發生緊大事，有可能辣埋佢身上
佢都要用呢啲咁嘅眼光去踩返人地
咁係自作自受

一帶一路賺左支那75億 而家一鋪清袋

多謝支那人

近排睇日劇民王,想像到幾好笑

呢排啲回力鏢真係開衡turbo
仲記得上個月先話咩亞洲人有種基因令到武漢肺炎喺亞洲傳得勁，歐美人種冇事
點知今個月就整鋪歐美淪陷，連實驗都唔使做

意大利真係咁多年都仲係on99，睇嚟有ww3只要買佢對家就一定贏

睇哩啲野真係永遠唔厭
好撚心涼

而家仲要比支那屈返轉頭話意粉6月已經人傳人

種族歧視呀啦
講撚到黃種人唔係人低級過你班西人咁

意大利人都係黃種人

白皮豬成日覺得自己最優越
E家發覺黑鬼好似無咁傷喎今次

歐豬係咁 你估歐洲真係冇啦啦俾人笑咩

㗎仔不嬲當自己係白種人，所以應該唔覺句野有不妥至啱。

回力鏢

顏色革命

日本起碼有戴口罩
肯定多過歐洲

爆都唔會爆得咁勁

歐洲傻佬仲以為口罩無用

鬼佬成日笑鳩亞洲人， 其實講生產力同經濟真係好鄉下。

意大利省喎

意大利咪歐洲黃種人囉

白人智商真係爭咁啲

雅利安人

全球化咗咁多年，點解班白皮豬覺得佢地可以置身事外

所以依家咪一個回力鏢打到班自大鬼佬啪啪聲

意粉國果種豬真係唔係扮架喎

意粉

同意佢地先天基因真係屌打好多人，加上世界其他種族都傾向覺得白種人特別高級，英文又係全球性語言。

但實質相處落同佢地工作，真係好多鬼其實世界觀好細，又蠢，亞洲黃種人其實真係唔需要覺得自己比唔上白人

極端例子有咩好講，個個白人都係愛恩斯坦

愛恩斯坦猶太人，以前猶太人俾人歧視

Natural Selection

話歐佬細胞入面邊隻野太少發唔到病
原來只係拉長左潛伏期

你賤命姐
夠鐘做跟車仔啦

而家都仲係，
上4chan睇下就知，
成日笑猶太人係kikes

2月嗰陣大部分白人都仲以為係有asian genes先會中

某班兒登仔: 淨係藍絲廢老先會中招

我驚佢等唔到ww3

做乜鳩??唔戴罩咪自大既表現，然後招致今日既惡果囉
仲有我邊忽自豪??笑下佢地就係我好自豪??
你咁自卑唔撚去刷首抽做你心目中既上等人??

笑而不語

見你自卑到咁你成家做白人工人？
慘

不了 要做埋佢地個份

意大利人係咪真係咁蠢

好撚好笑
自己自卑就要人跟佢一樣自卑

因果循環 天誅

厲害了，你的蟈！

意大利冇科學家同埋醫生嘅咩

white trash go to hell

屌你老母打
支那人

根本就係因果報應
洗咩咀咒

成個post勁多種族撚崇洋撚

2020年喇，醒下啦，仲係到幫種族打飛機

奧巴馬總統都做完喇，倫敦市長識唔識？Microsoft CEO咩種族？

見到成班黃人係到帶頭踩自己人講話咩白人就係優越高貴就好笑，係你地自己為自己設限，覺得自己底人一等

歐洲佬真係蠢過豬

我早兩個月好心提個外國fd叫佢小心
佢話 屌咪又係病毒 唔同名啫 流感咪仲死得多人

相信WHO

意大利係黃！！

當時真係全緊ace2亞洲人比較多,

某個程度上呢位意粉呀哥默認咗
1 呢隻病毒同歐洲無關
2 呢隻病毒, 甚至沙士係(佢認為)人工製造病毒, 專登對付黃種人. 就算唔係人工, 最低程度都係黃種人自作自受
3 種族歧視. 不過礙於左膠壓力由檯面變成檯底做. 當然大把左膠可能都為cap水/廉價勞動力而想大家檯底咁做
4 承接3, 黃種人甚至亞洲人既人命唔值錢. 同歷史大力強調納粹集中營死咗既猶太人但又輕視赤柬死三百萬人甚至無視毛賊餓死殺死幾千萬抵死既支那人一樣

係10月

喂收皮啦

粥粉麵飯

只要有同黃種人通婚，後代都有黃種人基因

由第一次大戰意大利人根本垃圾

病好有力打先算啦

睇怕係無資源所以唔撚報唔撚驗(埃及應該可以當reference)

等世界以為平息咗第三波就係由非洲境外輸入

睇得出條友好自卑

張圖

快d刷首抽啦廢物竹，留係度獻世做乜鳩
你唔係以為係度幫白人奶腳趾就會變高級呀嘛

意大利二戰唔係講到咁差，海戰贏過英國皇家海軍，德軍打皇家海軍全敗

你先係黃種狗姐奶白人腳趾奶到雪雪聲，笑到仆街

鼓吹完失敗主義未呀5毛狗

仆街白人淨係夠膽笑9黃種
又唔撚識分國家
屌你老母

港太宗

呢班人
支那一萬年歷史都出唔到一個

抹黑宇宙了

重覆一次我冇自豪過
但我都唔會自卑到有人唔做去做狗奶人地腳趾咁低賤囉
你真係咁自卑既我建議你快快手去刷首抽算啦，你咁奶法都唔會由黃種狗變白種狗

明明好多連登仔之前都係話呢個病係製造出黎專殺亞洲人
而家又笑人意粉同自己一般見識
自己柒左就唔計

2020年真係回力鏢之年

成班狗幫白人打飛機，你廢就唔好拉其他人落水。

人蠢冇藥醫

冇成班
其實得一隻只係佢舌速之快令你產生錯覺

之前有研究話病毒由ACE2入人體
亞洲人比白人擁有得多
唔通宜家中招比例真係亞裔人佔多數？

意國總當自己係帝國時代？
依家你係一個窮閪國家 全國7成人中晒
又要覺得高人一等 實際上咪又靠中國幫你
無班支那狗/黃種人幫你啲名牌廠生產 睇你意國會點

特朗普女婿
#351758
呢條友五毛左好耐

唔知點解睇你講嘢就硬係有朕嗰啲朗屏邨出身，去過一兩次中環灣仔俾啲鬼佬嚇親嘅鄉下仔

咪就係因為當時 ccp d fake news
想屈美國改隻病毒d基因再傳俾大陸
西方人基因免疫 lor

東京首爾香港上海

麻生條友真係好頂癮

啲歐洲人咁傻閪
咁都做到文明世界既先驅

係真嘅話
意大利爆發係必然嘅事

安倍 >> 表
麻生 >> 裏
麻生先表達安倍內閣嘅真正想法

會唔會死好多白人變少數族裔 仲少過黑人
9up

白皮豬真係好撚蠢

個排咪話ACE2 RECEPTOR 黃種人最多, 唔通佢地信左

笑左希望你係假膠

呢個pt中國人都講過，意大利真係會信

點解西方社會精英都係低能

病毒變種, 變左食洋腸

軸心國內閧

未聽過simps?

講就咁講
但之前你地首相話熱血可以克服病毒
繼續搞奧運喎

好難相信親西方黃絲會去到用"白皮豬"之類既TERM, 5毛?

世界根本要以日本同香港為首

依條on9做乜尻
唔係最中意吹奏曱甴平嘅咩
依加又轉風向要大家仇西方社會？
要大家同中國一齊同仇敵愾？

中屬意大利
美屬武漢

五毛又係到搞分化

自卑到咁洗唔洗呀?

班牆頭草好中意兩邊落注 一戰俾人叫被背叛的背叛者

屌你老母

白人嘅browridge突出就係輪廓深?

蒙古人種mandible大, zygomatics大, 非常突出lower third就唔係輪廓深?

白人eye area突出, 我地lower third突出

傻仔唔識五官就收聲啦

自古以來系列

佢d發言癲過香港班官好多
真。痴線佬黎

睇黎依位五毛兄睇完啲西片就當個個西人都係咁
我建議你去多啲唔同嘅地方見識下先再講

佢哋只係得廚師

意大利人比nordic人睇低

班傻仔有咩資格笑亞洲人

[Img]

成班pizza軍仲矮過支那解放軍

心涼
奶咁大力咪有幾折墮
不過見到燒屍個心會唔舒服
奶還奶
一定有d係唔奶嘅人

Surface vessels 算輸啫U boat？

諗起Green Book個意大利司機睇唔起個黑人老細

抵撚死
病毒是公平的

生晒係出面鬼佬個腦好撚蠢

收皮啦祟洋狗

如果大家都同等程度去對待病毒, 可能鬼佬會中少D, 而家係鬼佬擁抱病毒, 咩野防疫野佢地都無做, come on baby, 邊可能會無事

條友應該亞洲都未衝出過港燦黎

Jm9

做咩唔出聲呀p牌推車仔

你有閪本事交稅咩你成家都係白人工人 一個月搵果一萬幾千

白皮狗

二月尾意大利未爆咩？

你講出嚟唔笑個下好嘢，港豬世界第一廢柴，無有之一講啲咁風趣嘅說話

真 除咗衰on9 同奶共外真係無乜野會差過Asian

即係聽日？

其實講到尾白人嘅優越感係黎自社會結構

由歷史黎睇白人（假設不分國度純講種族）打贏仗次數最多，殖民地（英國）又係最多，引至社會結構一定偏向同族人

當你睇清呢點，就明白你講嘅例子只係社會結構偏頗嘅結果，而唔係原因。

講多少少，其實真正嘅歧視從來都應該正視返由歷史因由下遺傳落黎嘅社會結構問題，而唔係單純標籤問題

你知唔知m$ 依家係咩人做ceo

連登小粉黃

呢個係大陸人講嘅為咗老屈隻毒喺美國整嘅

引戰五毛黎

依家咁環境，
我返而覺得個毒喺歐美仲勁過大陸，
開頭二月嗰陣，大家以為班蝗過完年返香港會大爆發，
點知無咩確診，
但呢幾日班留學生，旅行團回港，
點知開始嚟料，
完全諗唔到發生咩事。

返鄉吓，一定會有緊密接觸，點知無事，
去旅行，去吓旅遊區，咁就奶嘢。

依嫁咁既情況唔止蝕750億啦

但係其實好多西人女人都唔係太高 多數15x ~ 160
當然高既都比較起亞洲女性多d 喇 但唔係真係個個都170

4月8日，武漢大逃亡，湧入香港。 仆街淋病毒蛾曱甴平，播毒害香港人！

借借位，幫手推！

其實高同白 係因為地區問題/ 飲食問題
d abc 過到去都大波咗
係地理因素

另外另一個樣既問題
正正是因為過去100年 白人主導經濟
令到大家覺得白人好睇
但初初由Marcopolo 到清朝
都無人覺得好睇
所以其實美醜係一種主觀文化
如果有一日asian 主導經濟
一樣會屌打全時間d 女

那來的自信

咪又係同 "信政府 唔戴" 班人一樣
長期俾人溫水煮青蛙點死都唔知
針唔吉到肉永遠唔會知痛
依家咪要交學費囉

Kingdom of Hong Kong , 長實皇朝，李家世世代代係皇室
香港首相選完後要宣誓孝忠李家

意大利豬隊友
日本知道自己二戰輸咩未

因為只要一個印度人支那人上到位，就會一個拉一個咁入去做，最後變咗majority

利申：親身經驗

支那真係要幾仆街有幾仆街

中國人種起源論